# Litterature mode d'emploi

## ergy londeau

resolution des images 

## caroline lamarche

> résidence 12 mois

> villes invisibles italo calvino

pdf liés ?

resolution des images ? 2000 px de large

selection images avec un texte

### structure

- présentation du texte

### son / image : (pourquoi ?)

- soit lisible, soit audible
- surimposition image, images qui se remplacent
- double mode de consultation du contenu
- audio = lecture du texte
- text = italo calvino

### todo : 

- _objet sonore_ 
  * interaction complexe sur mesure = conflits d'usage
  * double mode de navigation
- cms
  * sur mesure pour edition du contenu)
- tout type de fichier affichable à prévoir
- responsive
